升三百點驚西咩 SQQQ 仲係 $35

沒事兒叫人 $20 入唔怕坐

真係升到 $35